iPhone 相機有黑影

可以點搞？

換

個心up住up住

有冇其他方法

抹下幅牆再拍過

可能你眼角膜脫落

飲符水

最終拎咗返apple 比85澳紙 即日整返好